有無人識解黑魔法？

我有個親戚(女嘅)喺幾年前去左霍格華茲啲鬼地方度讀書，佢原本係住香港

從此就一去不返，我近呢幾年先知原來我親戚比當地魔法流氓欺凌，以為佢麻瓜一個所以就好好恰，就施咗黑魔法落佢身上
想利用佢叫佢屋企人寄錢黎霍格華茲比條流氓洗

聽講個流氓話邀請我親戚一齊去食野，點知出到去就施魔法搞佢

曾經大家都好想救佢，但可能魔法施咗太耐，我親戚連去格離屋，都覺得好辛苦好想死，唔見個流氓唔得

其他親戚都為呢件事煩緊，好憎個流氓咁樣拆散人地家庭，正仆街

所以我想問你地識唔識/有無識人係識搞呢啲case

好撚好笑？

我識白魔法

仲有隻巫毒娃娃係屋企

個魔法好似幾勁，要係個流氓死左，我親戚先會得到解放

世界咁大無其不有 好多嘢科學都解釋唔到啦 你未遇過唔代表冇

有 ABCD係要講 先贏

麻瓜點去讀

疾疾護法現身

利申：學過1年反黑魔法

岩先召左隻雄鹿出黎

哈哈，好笑。

樓主收皮啦好冇呀

其實真係唔好笑

真係唔撚怪得人話呢度係小學雞集中地

on9